西班牙即將排華，武球王勢被杯葛

改名了

跟

D人實話自己係台灣人

有邊個國家唔係...

咁都得

我蝗一向威力驚人

愛斯賓奴

已經做緊, 外國人分唔到

勁仆街

武球王喺加泰

CONTENT FARM

將佢地排泄番大陸

加泰人都唔會鍾意佢

所以咪踢加泰隊中央政府扶植球隊

加泰入面既藍絲隊

加秦不是西班牙

加秦個班主係大陸人，所以佢先出到國

復星？

系 不過上年表現好好邊個估到

呢個支那種，上季喺中超都有入下波

咁又未去到估唔到

番中超踢

國安

所以武球王踢西班牙人

排lor

累左武女

支那種

撐

old news

still exciting

你夠係 你以為你真係金頭髮藍眼睛？

我係香港人，屌你老母

Push

我係愛斯賓奴呀屌

又入波

無女會被杯葛
我都無女

柒頭支那球王

球技麻麻

又助攻了
J到

呢個真 移民咗嘅大陸人 喺歐洲大陸人好鍾意扮日本人開日本餐廳 扮香港人

啲球迷好鍾意武磊

支那種都岩

支那種扮得似唔似

就係歐洲人唔識分我一睇就知佢有蝗味
去到邊都要呃人

閪球迷